[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

【9月6日 反濫捕 抗威權集會】

#nowhiteterror
六月至今，由唔少議員議助社工組織等，到場履行職責，緩衝兩者衝突，支援現場被捕人士，但最後都被濫捕，一個個咁被拉上警車，甚至控罪！

除此之外，我地都知好多市民，街坊look 落街，問下黑警嘅良心去咗邊，都俾黑警濫捕，甚至暴力對待，就係想嚇到大家以後唔敢落街聲緩！！

我地拒絕白色恐怖，所以邀請各位有良知嘅香港人，聽晚一齊出席！！！

日期：6/9/2019 （星期五）
時間：1930-2200
集會地點：遮打花園
Dress code：除咗白色衫乜都得
主辦：社會及政治組織從業員工會

不過，集會物資方面我地希望眾籌，有望大家可以支持下︰
扣除眾籌平台行政費後，多咗既話我地會一半捐俾「612人道支援基金」，一半捐俾「星火同盟」，撐返一眾義士，而就算搞唔成既話，都會一樣做法處理！
捐款連結：

Telegram Channel:

#nowhiteterror

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推1/10

自推2/10

自推3/10

幫手推

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

Push

推

咁突然早啲講嘛

一日前通知

正想講
但我會去支持

前兩日有開post 但無乜人知
今日批咗已經再即刻出post

推呀

推到置頂
831 要求還原真相 求目擊者 cctv
831 要求還原真相 求目擊者 cctv
831 要求還原真相 求目擊者 cctv
831 要求還原真相 求目擊者 cctv

片段整合

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

push

幫手推la d老鬼
P牌推唔L到呀

推唔到都要推

推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推, 聽日我會帶人一齊黎!

遮打呢d 和理非到咁既集會都唔去, 仲好意思叫自己和理非?

推呀!!
和理非手足, 係出場既時候喇!!!!!!!!!!!!!!!

去美大使館又話外國勢力
去機場又話怕圍剿
去遮打坐得喇掛?

得返27小時文宣推, 快快快!

唔講，真係無人知

宣傳力量不足
幫推及spread

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

推啊

831

pish

push丫dllm

531

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

721 811 831

推下先

9月8 美領要有共識，全部人一齊和理非，好唔好？

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
不圍警署

依個眾籌邊個搞？

喂，行動 post 先得個 幾十個 like，唔得喎，我幫你洗上去先

詳情可參閱呢度：

由於要有business/premium paypa先整到眾籌，所以無辦法下用咗其中一位理事嘅公司account做眾籌。希望明白

完咗活動我地會將單據upload番上眾籌網頁俾大家睇番啲錢點用，主要都係for production公司之用。

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

推!

piah

pissh

推啊同我

大會指定主題曲
有班警察毅進仔

推 屌 連登冇人講 ok

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

推啊 點解好似唔咩人講

Pish

行動post 無人理？唔撚係掛

幫推

剩番唔夠24個鐘
仲唔同我大大力推!!!!!!

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

無咩人知啊屌 推

推手

屌 你班仆街冇撚用

個個掛住ocamp 精液 冇撚用

推呀和理非出黎啦

呢個好似冇咩人知，推

出嚟啦自由閪

推 9.6遮打！！

推!!

推！

推！點都要追究聲討黑警濫暴嘅一定要去！

推啦仆街

推啦仆街 個個贏左咁撚樣

推啦仆街 個個贏左咁撚樣

推啦仆街 個個贏左咁撚樣 個個掛住乜撚ocamp精液

和理非
要去呀

次次都要過海

跳閘啦

96見

帶白花！

好似好突然 但我會去

和理非集會都唔去？你好唔好意思？

唔關事， 次次cut地鐵好煩

上次831, MTR 8點幾試過唔停金鐘， 明知灣仔玩火想走都難

當然會照去啦, 阻唔到香港人

但攪多d九龍得唔得

和理非活動一定要去呀屌！！！！

記得去呀
五大訴求
缺一不可

真係和理非，冇人衝?

推啊屌！

721 831

反濫捕
還我真相

幫推啊

P

推到上熱門

謝謝搞手
金已課

要熱門呀

出黎呀！

主題係反濫捕
冇理由唔支持呀

推！！！
黑警死全家！！！！！！！！

已有不反對通知書，出黎呀！

出黎呀

推行動post!

反濫捕

係都去太子standby啦集乜q會

最緊要出席

831 太子

一個有不反對通知書一個無
各有各做啦

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

今晚見

各手足請養成習慣
就係每次去集會遊行前
儘量幫襯良心小店
例如食物飲品
等大家做到抗爭消費社群

行動post無人睇?

Pudh

今日 730 遮打 太子

行動po無人推？

推x1

推x2
幫推啊大家

幫推啊大家

Tui

推推推推推

推行動po

推到上熱門啊

人手置頂

出唔出呀 唔出唔係人呀！ 推

幫手推到熱門

推！！

有道理

集氣!
晒馬證明民意冇逆轉 唔會袋住先

無人推嘅？

906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈

和理非集會一定要去呀

去呀！！！

今晚真係要人多
話俾黑警知佢地無人support

平時話上唔到前線 又想幫手的和理非大家
今晚一定要出黎啦
今晚見

今晚見

推呀！！！